(重開)老老實實,lebron james係咪二十世紀以來最有個性既球員?

原貼

數口差:

lbj:我要為heat嬴得唔止2個,3個,4個,5個,6個,7個
結果2冠,拎埋亞冠都湊唔夠數

調皮:

lbj:我唔需要假摔,我打既係aggressive既籃球

係utube一搵成咋都係

對住自己隊友都要摔

敬老:

lbj認為所以背號23既球員都應該選過另一個no. 以表示對mj既尊重
由佢開始

念舊:

lbj:2乘3=6,所以我選擇23號
而6號正正是當年在lbj騎士時的背號!

跨欄:

打波不忘跨欄

為人設想:

唔想球童咁辛苦幫佢拎衫 直接扔落地
但係球童都係唔領情

堅韌不屈:

lbj:我唔認為我有為超級強隊效力過
可見lbj拖住dwade,bosh,love,irving,raygun呢堆辣殺都可以三冠
証明lbj堅韌不屈既精神

模仿慾:
同wade一似扮dirk咳
結果好似連病態都扮埋 單場8分比人4:2收皮

直腸直肚:

lbj:It’s not far, but it is far. And Clevelanders, because they were the bigger-city kids when we were growing up, looked down on us.… So we didn’t actually like Cleveland. We hated Cleveland growing up. There’s a lot of people in Cleveland we still hate to this day.
懶得翻譯 內容大意係話自己唔鍾意克里夫蘭

訓練營俾個細路顏樽段片都俾佢block埋
顏樽片:
block片:

親民:

有碌小鳩 唔會令普通人覺得自己同nba球員差距甚大

感性:

解釋自己跨過green因為後者叫佢bitch
傷害左佢既feeling

自己選擇既路 走多幾步都要走完:
生涯代表作:

playoff走步絕殺wizards

同場加映 fuck off門:
(搵唔到原貼)
當年有版友自稱係james死忠
係james去 馬膠果陣 撞到佢 叫佢簽名
james同佢講左句 fuck off
之後個版友周圍唱
就咁咪foj囉

死番上去

打咁多字又冇人覆
反詹啲人係柒啲

樓豬我覆你呀

好想睇下班沾狗點樣攬沾屎

我玩玩具都好有個性

今日反占戰力好強

班占狗驚到扮出左門口唔敢覆

要笑好笑 過多4場驚你笑唔出

二十世紀係1900-1999喎

捉到一隻

以來

1900年前有人打籃球

起源1891年

玩球僮好撚狗

詹狗又縮埋一舊

Lbj替天行道

大家明架喇

全撚部縮晒喺個圍爐post度打飛機

18個負評得1個詹狗

留低負皮之後繼續幫沾屎含撚

出聲既沾狗都值得尊重

樓主打咁多未以為自己好曲好好笑
我唔係占狗都覺得你好撚柒呀